改造基因計畫

打算發左達
買架林寶
去外國yo 女 吊gold diggers
要170以上身高 身材正既靚女 同我做愛生仔
心地好就結埋婚
心地差 就生仔150萬
生女100萬
Dollars用usd計

以改善我既劣等基因
希望我d 基因係隱性

完